黃毓民:淨係識扎營打卡影相輪流發言享受掌聲,又唔敢衝又唔敢打,會成功咩?

黃毓民:
叫你總辭就叫我仆街!
淨係識扎營打卡影相輪流發言享受掌聲,又唔敢衝又唔敢打,會成功咩?

黃毓民(直播室）

佢自己有冇衝過

你條撚樣咪淨係識日日朗誦

「喺立法會又唔敢打人！」

講到自己敢咁

比啲掌聲有請～～～

中過催淚彈（好似系）

本土教主做咗議員8年
為香港帶嚟咗民主未

碎片化就有

有 向後衝

有

人地冇左議席，平民一個，係直播室有咩問題？

飯民就有錢，有人，有律師，有議席
咁都唔衝就死撚晒去啦屌

黃毓民返去睇實黃特漢啦

佢自己知自己事啦

小心人地告你呀

告乜? 好驚呀！

講到衝左打左就會成功咁
正宗本土派思維

告你謀殺
提親黃特漢激爆血管

你講得岩呀

我就睇下各大泛民政黨既領導同動員之下，呢次包圍立會大戰
會取得幾大既戰果

好撚期待

黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢 黃特漢